強烈建議行路都要考牌，跟馬路規則！

d 仆街成日望都唔望就cut 線，一係就急停，hi 到少少就㗩㗩聲，又唔知自己亂行先
有d 就丫丫咋咋，行邊又唔係貼邊，係要離牆0.9個身位咁行，搞到一個人霸住兩條線
有d 行路好似玩灣岸d 閘車撚咁，片左片右唔俾人爬頭，真係要告佢危險行路

夜晚要開車頭大燈

樓主你幾時讓位？

啲人一字排開行都算啦，一字排開咁急停，避都避唔到

啲女人成日電梯口急停

轉灣要打燈發定個訊號先，仲要1212隻腳

入地鐵都係，大家急步趕入去，佢一踏入架車就減速企係道望左定右有位，後面大把人要上架八婆

死老野電梯企左邊=快線停車

我想講好耐
比你開左post